請記住目標係咩

今日警方咁多行動
一來可能777狗急跳牆
二來可能轉移目標令大眾仇警
（雖然本身形象都）

但請記住目標係乜